# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR ORGANIZATION
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"POT-Creation-Date: 2023-03-14 11:58+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2024-07-17 10:42+0800\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: pygettext.py 1.5\n"
"X-Generator: Poedit 3.4.4\n"
"X-Poedit-Basepath: ..\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"

#: core/constants.py:32 core/translator.py:4
msgid "System monitoring"
msgstr "系统监控"

#: core/constants.py:33
msgid "Tracking"
msgstr "追踪"

#: core/constants.py:34
msgid "Scheduling"
msgstr "调度"

#: core/constants.py:35
msgid "Communications"
msgstr "通讯"

#: core/constants.py:36
msgid "Resources management"
msgstr "资源管理"

#: core/constants.py:37
msgid "Parallel port"
msgstr "并口"

#: core/constants.py:38
msgid "Lab streaming layer"
msgstr "实验室流媒体层"

#: core/constants.py:39
msgid "Instructions"
msgstr "指示"

#: core/constants.py:40
msgid "Generic scales"
msgstr "通用量表"

#: core/constants.py:41
msgid "Eye tracker"
msgstr "眼动追踪"

#: core/constants.py:42
msgid "Performance"
msgstr "性能"

#: core/dialog.py:73
msgid "Press any key to exit"
msgstr "按任何一个键退出"

#: core/logger.py:126
msgid "Warning, queue is empty"
msgstr "警告，队列为空"

#: core/scenario.py:75
#, python-format
msgid "%s was not found"
msgstr "未找到 %s"

#: core/scenario.py:90
#, python-format
msgid "Scenario error: %s is not a valid plugin name (l. %s)"
msgstr "场景错误：%s 不是有效的插件名称 (l. %s)"

#: core/scenario.py:104
msgid "No error"
msgstr "没有错误"

#: core/scenario.py:108
#, python-format
msgid "There were some errors in the scenario. See the %s file."
msgstr "场景中存在一些错误。请参阅 %s 文件。"

#: core/scenario.py:176
#, python-format
msgid "The (%s) plugin does not have a start command."
msgstr "(%s) 插件没有启动命令。"

#: core/scenario.py:180
#, python-format
msgid "The (%s) plugin does not have a stop command."
msgstr "(%s) 插件没有停止命令。"

#: core/scenario.py:189
#, python-format
msgid "Error on line %s. This event does not trigger any command."
msgstr "行 %s 出错。此事件不会触发任何命令。"

#: core/scenario.py:193
#, python-format
msgid "Error on line %s. Maximum length of an event is 2 (parameter;value)."
msgstr "行 %s 出错。事件的最大长度为 2（参数；值）。"

#: core/scenario.py:200
#, python-format
msgid "Error on line %s. Method (%s) is not available for the plugin (%s)"
msgstr "行 %s 出错。方法 (%s) 不适用于插件 (%s)"

#: core/scenario.py:217
#, python-format
msgid "Warning on line %s. Parameter (%s) has no verification method"
msgstr "行 %s 上出现警告。参数 (%s) 没有验证方法"

#: core/scenario.py:235
#, python-format
msgid "Error on line %s. %s "
msgstr "%s 行有错误。%s"

#: core/scenario.py:242
#, python-format
msgid "Error on line %s. The %s plugin does not have a %s parameter"
msgstr "%s 行出错。%s 插件没有 %s 参数"

#: core/scenario.py:262
#, python-format
msgid "should be a string (not %s)."
msgstr "应该是一个字符串（而不是 %s）。"

#: core/scenario.py:266
#, python-format
msgid "should be a natural (0 included) integer (not %s)."
msgstr "应该是一个自然整数（包括 0）（不是 %s）。"

#: core/scenario.py:283
#, python-format
msgid "should be a positive (0 excluded) integer (not %s)."
msgstr "应该是一个正整数（0 除外）（不是 %s）。"

#: core/scenario.py:290
#, python-format
msgid "should be a boolean (not %s)."
msgstr "应该是布尔值（而不是 %s）。"

#: core/scenario.py:306
#, python-format
msgid "must be (R,G,B,a) or hexadecimal (e.g., #00ff00) values (not %s)"
msgstr "必须是 (R,G,B,a) 或十六进制（例如 #00ff00）值（不是 %s）"

#: core/scenario.py:312
#, python-format
msgid "should be (R,G,B,a) values each comprised between 0 and 255 (not %s)"
msgstr "应为 (R,G,B,a) 值，每个值介于 0 至 255 之间（不是 %s）"

#: core/scenario.py:317
#, python-format
msgid "should be a positive float (not %s)"
msgstr "应为正浮点数（不是 %s）"

#: core/scenario.py:352
#, python-format
msgid "should be comprised in %s (not %s)"
msgstr "应包含在 %s 中（而不是 %s）"

#: core/scenario.py:359
#, python-format
msgid "should be a valid regex expression (not %s)"
msgstr "应为有效的正则表达式（不是 %s）"

#: core/scenario.py:369
#, python-format
msgid "should be an acceptable keyboard key value (not %s). See documentation."
msgstr "应为可接受的键盘键值（不是 %s）。请参阅文档。"

#: core/scenario.py:385
#, python-format
msgid "should be composed of letters [a-z] or digits [0-9] (not %s in %s)"
msgstr "应由字母 [a-z] 或数字 [0-9] 组成（不是 %s 中的 %s）"

#: core/scenario.py:400
#, python-format
msgid "should be composed of valid callsigns (not %s)"
msgstr "应由有效呼号组成（不是 %s）"

#: core/scenario.py:404
#, python-format
msgid "should be a float between 0 and 1 (included) (not %s)"
msgstr "应为 0 至 1 之间的浮点数（含）（不是 %s）"

#: core/scenario.py:423
#, python-format
msgid ""
"should be available either in the Instruction or Questionnaire folder (not "
"%s)"
msgstr "应该可以在说明或问卷文件夹中找到（不是 %s）"

#: core/scheduler.py:52
#, python-format
msgid "Session ID: %s"
msgstr "会话 ID：%s"

#: core/scheduler.py:53
msgid "Start"
msgstr "开始"

#: core/widgets/timeline.py:29
msgid "min."
msgstr "最小值。"

#: core/window.py:19
#, python-format
msgid ""
"In config.ini, the specified screen index (%s) exceed the number of "
"available screens (%s). Note that in Python, the first index is 0."
msgstr ""
"在 config.ini 中，指定的屏幕索引（%s）超出了可用屏幕的数量（%s）。请注意，在 "
"Python 中，第一个索引是 0。"

#: core/window.py:96
msgid "No joystick found"
msgstr "未找到操纵杆"

#: core/window.py:97
msgid "Continue"
msgstr "继续"

#: core/window.py:97
msgid "Exit"
msgstr "退出"

#: core/window.py:143
msgid "You pressed the Escape key. Do you want to quit?"
msgstr "您按下了 Esc 键。要退出吗？"

#: core/window.py:144 core/window.py:145
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: core/window.py:144
msgid "No"
msgstr "否"

#: core/window.py:193
#, python-format
msgid "Error. No placement found for the [%s] alias"
msgstr "错误。未找到 [%s] 别名的放置位置"

#: main.py:30
#, python-format
msgid ""
"In config.ini, the specified font (%s) is not available. Correct it or leave "
"it empty to use a default font."
msgstr ""
"在 config.ini 中，指定的字体 (%s) 不可用。请更正它或将其留空以使用默认字体。"

#: main.py:40
#, python-format
msgid "In config.ini, screen index must be an integer, not %s"
msgstr "在 config.ini 中，屏幕索引必须是整数，而不是 %s"

#: main.py:50
#, python-format
msgid ""
"In config.ini, [%s] parameter must be a boolean (true or false, not %s)."
msgstr "在 config.ini 中，[%s] 参数必须是布尔值（true 或 false，而不是 %s）。"

#: plugins/abstract.py:191 plugins/abstract.py:193
msgid "MANUAL"
msgstr "手动"

#: plugins/abstract.py:191
msgid "AUTO"
msgstr "自动"

#: plugins/communications.py:58
msgid " does not exist"
msgstr "不存在"

#: plugins/communications.py:77
#, python-format
msgid "Callsign \t\t %s"
msgstr "呼号 \t\t %s"

#: plugins/genericscales.py:13
msgid "Press SPACE to validate"
msgstr "按下空格键验证"

#: plugins/instructions.py:11
msgid "Press SPACE to continue"
msgstr "按下空格键继续"

#: plugins/labstreaminglayer.py:19
msgid "Please enable the OpenMATB stream into your LabRecorder."
msgstr "请在您的 LabRecorder 中启用 OpenMATB 流。"

#: plugins/parallelport.py:14
msgid "Python Parallel module is missing. Skipping parallel plugin"
msgstr "缺少 Python 并行模块。跳过并行插件"

#: plugins/parallelport.py:21
msgid "The physical parallel port was not found."
msgstr "未找到物理并行端口。"

#: plugins/resman.py:110
msgid "Pump status"
msgstr "泵状态"

#: plugins/scheduling.py:127
#, python-format
msgid "Elapsed time \t %s"
msgstr "已用时间 \t %s"

#: plugins/scheduling.py:136
#, python-format
msgid "Remaining time \t %s"
msgstr "剩余时间 \t %s"

#: replay.py:41
msgid ""
"In config.ini, screen index must be an integer, not {config['Openmatb']"
"['screen_index']}"
msgstr ""
"在 config.ini 中，屏幕索引必须是整数，而不是 {config['Openmatb']"
"['screen_index']}"
